[PC/PS4/XBOX1] NBA2K17綜合討論區

打左1000場2K17 MYPARK既我做個小分享

MYPARK:
3號位建議 204~208籃板型SF/
203~206防守型SF/
206~208神射手SF/
206/208組織型SF
（208組織型需長買控球增強）

以上所有位置都需要良好技術同意識支援，覺得自己太矮就搶唔到板，唔識防中鋒既話 都係玩番傳統大隻C/PF

1/2號位建議 201組織型PG
190神射手PG
（190神射手需長買控球增強）

運投高手建議 195~201 PG/SG
切入高手建議 198~203 SG/SF

MYPLAYER黴章：
黴章取得條件網上有好多 自己上網搵

紅色職業黴章解鎖條件係不斷觸發金色以上既黴章到一定次數解鎖

PARK黴章就不斷打PARK好快有

--

我剩係玩MC同MP 唔玩其他
有其他問題都可以下面問 我識會答